Iremos usar o mongodb como base de dados, pode descarregar a base de dados neste link: https://www.mongodb.com/try/download/community, para esclarecer dúvidas sobre a aplicação deve consultar a documentação https://docs.mongodb.com/.